香港人算唔算乞兒之最 買個麥記都要話自己會員

話說今日去牛頭角麥記買lunch 人山人海
個c9 拎張唔知咩會既卡 同收銀講
： 我會員來 可唔可以快d比我
：大家都係咁排隊 我地會盡快 麻煩你等一等
：我vip來 叫你快少少都唔得 抵你做收銀

薯條點精液，大人細路都愛食

比左廿蚊做會員 多少少服務都好正常
好似連登做vip就送pm功能咁

其實m記有個術語vip姐係弱智人士 有冇人知？